坂道46系囡囡貼圖區(39) 遲來の平手友梨奈生日快樂

sor9小妹唔知踩左=,=

用美月搶1001 之後開po又變平手 點唔負皮？

LM

岩呀

屌睇唔到 諗住叫下春=3=

希望各位唔好屌小妹

留名

送呢首歌畀平青

不了 我認清左自己了

一生只愛今泉佑唯
留名

成個齊宣王咁 有事友梨奈 無事搵美月

守屋呢
momo呢

拿momo真係無野的．．．

漏咗白間

前幾日平平青唔係咁樣同我講

三股同四股其實係無分別, 都係賤

唔好借D依wo

又有故仔聽

BTW, 正式留個名先, 加陣單推

#10

binc

唔算推

咁撚多條屍既

若要人不知 唔好咁撚廁

死者都是同一個人

大家對我有咁多誤會

唔比人意淫茜茜 自己又走去意淫人地條女係咩心態

平青完美演繹一個偷食比人斷正嘅男人應有嘅反應

人地條女=g

唔比果個係茜青 你地意淫茜茜我係無理

誰輕輕叫喚我

終於整好個雷達啦

佢前幾日個雷達半夜5點都重運作緊 cls

因為你走左去意淫人地條女啦嘛

唔敢了

吾巧在意淫禾moguri同白間

公廁tom

Moguri ?

禾理佐巧鍾意嘅架妹平井桃

唔熟TWICE 睇Cosmic Girls多

禾依家只識twice同blackpink

明明個個都鍾意
公廁risa

今晚躝都要躝到返屋企睇ms

口裹說不 身體卻很誠實地意淫

佢好似無說過不

打少左

圖區得返我一個單推

咁你又唔需要咁睇得起自己

risa根本係典型港女

單推唔係咁易

單推土生here

「下次...我絕不會放開你那雙手，因我想與你永遠在一起 」

啫係你放過啦

好難咩 我而家夠單推緊, 之前堆推棄晒

單推dr.?

夢入面啫=.=

ベリか都影花牌

周慧敏

本身厭厭地46, 睇完佢個blog又開始有翻啲feel

印象中好多人推佢又快棄

傳說話打茄輪好勁嘅人可以用口(啫係條唎)將個椗打結

毒撚無試過

我都想要返對

棄極啲生寫咪又係賣到咁撚貴

新屎坑嘛 yoda一開始價位三期三巨頭最低

帶眼鏡麻麻

我本重入緊3000左右一set隔左個零月再開嚟睇呆左,
唔洗諗原因實係BINGO8。屌你班友咁撚鍾意咪比你囉

咪3000囉

我指呢堆

我照屌

隔幾個月買 食貴價好正常姐

有時望住你個推咁短時間飛上神枱真係唔係幾好受
重好記得啱啱三期出嚟嗰時話祐希正比人恥笑咁濟

私も好きです

happy friday 個個痴線大解放

我識得呢個人, 不過佢好似係埃及被人殺左

禾條女

好想約茜茜瘋狂做運動(打網球)

屌 你兩個好撚亂呀

WA

我係真 佢係假

🤤🤤🤤

又關你事

但一樣要躝啦屌你老母

好野緊係要同人分享啦

我同你同一陣線喎🤢
btw，今日你個雷達反應又慢左

茜茜

去咗沖涼

唔叫埋我

你都無問

重有你老母就假

每次都係同「水」有關係

出水🤤🤤🤤

然而你張圖係完全證明唔到任何嘢

室波雅何須大啊清

波細何來雅

你閱讀理解實係咪攞U

你閱讀理解係咪攞U

TSA都無得睇拎乜grade

老師知 小學果陣話我全港頭幾%

巧期待ms牙

泡菜貓躝未

有欅坂牙=.=

躝啦twice狗

長濱一跌落渠 就連部單車都失去

梨米又系除褲丁禾w平

綻仔都好耐無上水

不了

平青：平手不了

平青：一生只愛白間

頭先丈丈啲囝囝喺禾啲囡後邊嘈撚到成隻狗咁

平守青：一生只愛momo

屌我以為自己唔夠瞓睇錯啦
原來你真係打「囝囝」而唔係「囡囡」

這樣屈我對你地有什麼好處？

我跳團

有咩問題

禾平牙

「我已經不懂怎麼笑了」

成班未食藥牙

欅坂好波

呢句9up都cap。。。

即時平時講白間個陣唔係9up係發自內心啦

白間都係9up‼️

「講笑咋，我同佢無嘢㗎」
平手友梨奈

完咗ms巧空虛

冬優花直播吹哂雞

有茜

公然錫risa

禾平

sana說自己跟mina是大阪人,走在路上時被挖掘的,關八說
一樣一樣。momo笑。說三人是關西人時,關八說:馬上能
成為朋友(關西人熱情XD)旁邊藤岡靛大笑XD
丁家仔應該全部捉哂去閹

閹你就有份

躝啦基佬

禾地應該槍口對外牙平青

槍口對平青

我都唔係once

你好似仲有Ｄ野係我手上

叫佢還錢

重要過錢

即係女人啦

「小姐，賞面跳隻舞嗎?」

「咁啱嘅～原來你都鍾意跑步㗎」

小姐 一齊跑步好嗎

咸濕少陣啦垃圾貓

見人講茜茜大波即刻就要圖既你無資格話人

agger 你班鹹濕佬
守守青唔抵幫
垃圾貓不如改名叫伊藤誠

禾係伊藤誠老豆
btw典解正人君子守守青會知禾幅圖意思

係我錯啫
咁丈丈同京夏可唔可以當係保護茜茜啊

睇你誠意如何

只要唔傷害茜茜，咩都可以

你仲唔知自己衰乜
意淫無罪, 但你平時成日企係道德高地話人咸濕就唔岩

傷害你

茜青都有今日啦

知道紫色噴霧嘅無資格話我咸濕

咁點解偏偏要意淫佢喎

茜青終於比送上軍事法庭

因為佢係釣師

我唔知

岩岩去完happy hour

姐係意淫曬全部人你無問題？

仲想淫who?

唔可以包括佢

獨食難肥呀仔

「下次...不如一齊去打網球囉」

你這剎那在何方 我有說話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁
愛意要是沒迴響 世界與我又何干
原來仍然是你 叫我永不斷自強 如晨光

前途獨個闖 溫暖是夢想
每日來又往 也像隔一道牆
回頭又再想 心裡漸奔放
你若能會意 掛念已找到方向

然後一球入魂

打出人命

軟式網球應該唔會死人嘅。。。我估😅

好痛架

木做嘅門叫木門
竹做嘅門叫竹門
咁用幸福做嘅門係咩門
0o茜o0：幸福之門
卍乂牙Tom乂卍：錯，係我們

咁係佢打嘅，幾痛都無所謂啦🤤

又要貼多次

一人一句聽到都骨痺嘅句子

有日文ver.攞去握手撚下MB都好

中左之後死唔去你先再計較痛唔痛啦🤕

我咪喺入邊copy出嚟囉

有陣柒味

幾時教返一兩招

食佢一球，能醫百病🤤

「茜と、離れたら、ダメんなるのはオレのほだ。。。」

唇に触れたのは
柔らかなダイヤモンド
今まで君が守っていたもの
どうすればいいのだろう
僕はただ腕の中に
君を受け止めるだけだ
動けないよ
12秒

比茜茜用幸村果招打到失去知覺

幸村嗰招係奪五感唔係失去知覺呀

打錯

爬完文先知上面茜青嗰到發生咩事,
我突然覺得茜青(係呢啲時候)份人好無尊嚴...

話說若月巴都潛咗水

啲女人見個男人無哂尊嚴通常都會派帽

睇條女咩人, 茜茜嘅話帽就未必, 但手就分硬

咁喺呢種情況下應該點呢

淫賤貓呢個時候應該衝出黎話搞到茜茜無曬五感

short ver

能否雙飛人 能否雙飛人
話單推一個 又加推一個
能否雙飛人 能否雙飛人
由依跟今泉 誰只揀一個

誰與誰在這地插茜
守屋係臭雞
平手茜茜呀 ruru同打打呀
誰JJ頂頭 oh oh

茜青單推茜茜的愛不用說出口
茜青今天天光又來守護臭茜啦
原來 很公廁
像個北姑呀 要俾三千不會嫌多

今天基佬躝啦依舊係到說粗口
茜青天天努力發起傷害與戰爭
人 人都屌老母
紅紅地躝啦屌你老母臭西

你地好dirty
每一份意 都盛載千萬染色體
還有Tom綻放每天共你結伴再相隨
又叫春亂貼 同我開核戰
原田和田生狗照片

能否雙飛人 能否雙飛人
話單推一個 誰加推一個
能否雙飛人 能否雙飛人
由依跟今泉 誰只揀一個

誰與誰在這地叫春 守屋係臭雞
平手茜茜呀
ruru同打打呀
能否雙飛人 oh oh

問: 如何意淫而又唔比屌人老母
答: 講完出嚟之後屈落其他人到

屌佢老母閪

6字真言搞掂啦

咁咪又係不斷樹敵。。。

堅阿 有次我個gip撞到個女人隻腳
佢條仔零秒出口 我想say sorry都黎唔切
我大隻過條仔都唔敢出聲 呆左

阿tom好鬼狼

報驚ed

又係新北市

この後、16時〜小林由依がSHOWROOM配信致します🎬
ぜひご覧ください❣️

禾係搞到茜茜加強五感

禾邊有咁細條=.=

躝啦屌你老母

應該再細d

茜青係咪唔記得左自己想睇茜茜對波圖，又變番新造的人

我要改過自新

京子

從頭飾演 飾演一個更信愛惜人選

「You make me want to be a better man 」

意淫不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。

我愛你

躝啦臭閪

乜撚‼️

聽我解釋先ok?

躝啦

weak

你沉香香船話我weak

欅坂46「エキセントリック」2017-07-01

「講錯嘢就要人比機會你? 咁我呢? 我無講錯嘢邊個比機會我?」

以後vip席有鞋執

收 土生隻鞋 10000

無沉 你點解覺得我沉

55

沉香 沉香 都幾好聽
不過不了

ha jor

做乜鳩

一路睇一路笑

柒到我諗起呢張gif

套舞好似猩猩跳舞咁

[/img][/quote]

[/quote]
丈丈你唔係咁牙

「上次...我粒聲唔出走咗去，真係好對唔住...」

???

道歉時。。。

發夢嗰陣。。。

你想睇我?

茜青FF個陣引號係佢自己講既野 你係咪想睇茜青露出......

牙tom飢餓到痴線

地方的無丁貓需要茜青

幻想與現實

無丁貓周街射都唔夠 連茜青都搞

但茜青應該唔會介意 佢都話過意淫佢好過意淫茜茜

我寧願佢意淫我，都唔好意淫其他人

are u ready?

點解你發親嘅夢都係對茜茜唔住

來吧我甚麼都應承

結果就會咁:

我永遠夢到MB啫係平手嗰時都係到去到最好嗰moment就醒左

夫目前飯ok?

只可以意淫我

Foot in the doorstep ar ching

想同茜茜食餐飯咋喎

John

除非我放毒箭 除非我放迷煙

茜茜就無喇
淨係可以同我食

咁我唔帶銀包啦 多謝茜青

個個出晒去同茜青約炮飯

TT

泡9

Star war仲以為廣告黎

in cantonese

巧想同佢地喺twice演唱會偶遇

茜茜心口=星球咁大

茜青幫茜茜頂左佢

收到風risa去左今日果場

禾刀去左^^

🤤

底褲印

其實咩嚟，google唔到

我指底褲印。。。

你睇清楚啲下面。。。

見到茜青咁pure咁ture, 有D唔忍心再玩弄佢感情同肉體

其實好模糊。。。

想問下連登o既花花haters多唔多

【欅坂46】菅井友香がAKB48G、乃木坂46含めたSRフォロワー数ランキングで1位に！【SHOWROOM】

MK真在嗎? 唔知你仲有冇睇乃，想話你知今日tour有發表
乃木坂46、東京ドームでツアーファイナル開催決定 アンダーAL発売＆アンダーライブ九州開催等サプライズ満載の神宮ライブ

禾手足尿片
見係你禾先上水

可能會去睇 睇完禾就乃ヲタ卒業

手足MK真
雖然呢刻咩消息都假，但睇到都嚇一嚇
你去既日子岩岩好啦，記得去睇呀 MISA 同蘋果佢地都要快D睇了

連禾白都要卒業了
咁禾重睇乃嚟有咩意思
禾要同白白共同進退

請珍惜乃團
你仲有misa同星野腩，睇埋啦

睇撚到 依家check身份證 黃牛都未必用到

抽飛 只信樂天‼️manepa=垃圾 希望有樂天‼️
btw到時真真WH緊開mobile抽咪得 趕得切既話

乃得mobile先行跟住樂天抽選

我知 所以我咪話開mobile抽 趕得切既話
上面兩張都係用樂天中

多人搶都是好難中 東蛋個個都搶

希望有樂天‼️

兩隻臭雞 不了
上過46Show嘅真真表示 見證過乃團最風光嘅時期 係時候講拜拜了

思覺丈又逼害我麻衣

你抽完同行帶禾入去咪得

我愛你地

男友視角

好可愛呀！！！！

雙肥人

屌你老婆

能否雙飛人

買咗手信畀牙Tom

Tom:

宜家仲有？

白間都唔係我老婆

Tom:禾愛真真，真真愛禾

德島呢個鄉下地方有 剩Wわたなべ。。。

七七

你要唔要牙

🤦🏻‍♂

曾說 愛是永久 依舊會牽掛衛藤
而我 曾為&#30528;妳 跨越彼端見情人
相樂純奈越來越暗 殘留二期受困
到遠看梨加 就發現&#27397;備受樹蔭

很想擁緊&#12422;&#12356; 不多講往事
方知訣別較懷念更容易
北野如今將要收皮 至停下回望太遲

雙手拖緊&#12422;&#12356; 卻掛念麻衣
西野櫻井&#28201;馨故事 幾聲願意
原來當天愛慕漸冷 誰又始終不變

hj2q 賓周都損

好呀唔該
不過唔洗特登搵 唔想阻到你個trip

唔洗搵 JR德島大把
你要泥膠定Risa

🤤🤤🤤🤤

個樣乜撚嘢事

等 寂寞到夜深

Risa

寂寞到腎虧 夜已漸荒涼 腎已漸荒廢
寂寞會令你枯燥 腎虧要飲夏枯草

清版 好似係

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

やばい🤤

茜茜意淫&貼圖區

十卜

發呆友香

塊面做乜9

辛辣麵

茜青自從被揭發有意淫茜茜之後，開始愈黎愈多鹽濕既表現🤤🤔

agger

會唔會係咁🙄

once you go black you'll never go back

sbt

一件污兩件穢

純愛而已

鷲哥.jpg

一返嚟就咁多嗲

後面黃色衫既笑容由我黎守護

我們的天父，
願祢的名受顯揚，
願祢的國降臨，
願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。
求祢今天賞給我們日用的食糧，
求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。
不要讓我們陷於誘惑，
但救我們免於凶惡。
亞孟。

又逼害

hi 依位新手足

玩得開唔開心呀

誰人扮痛苦被懸掛正柒頭？至高的愛盡見於刺穿的手；
看！血在流反映愛沒保留，持續不死的愛到萬世不休！
惟求奉上生命全歸主所有，要將一切盡獻於我主的手；
我已決定今生再沒所求，惟望得主稱讚已足夠！

日用食糧守屋茜

精神食糧
話說又三日無更blog了

我啲推由日更變月更咪又係咁

禾平三個月都黎咪又係咁=，=

情若真 不必相見恨晚

好撚眼瞓 但瞓唔撚着 聽日重要早起

所以茜青到而家連人手仔都未摸過

愛呢個字重難聽過粗口

瞓咗無睇 不協和音係咪已經20人選拔公式化咗

唔靚仲學人戴bra係出面

夜媽媽 嚇死人咩

喂屌 又黎依張圖

講還講

Come on and hit me
With your majesty
Come on and hit me
With all your mystery

慘不忍睹嘅中分

中分易顯面大

好想買紅色鞋但驚被人話勾二嫂

情人們全是雙子 虔誠時才會傷心
聖潔的只敢動心 纏綿時遐想眾生
能否體諒我 懶理我何時別有用心
那麼多的我留在你手(留在我手) 全身都認真

呢張圖貼咗好多次

好睇啊嘛

可惜爭咁啲嘢

茜茜對假波圖

copy你#626咋

如果我們從來沒有遇見
如果那一天你沒多看我一眼
我就不會陷進甜苦之間 還擔心賞味期限

如果 我的用心 你從沒有發現
如果這樣我是否該說再見
倒數到一起還有幾天 感覺幸福就差一點

只能想像一起 但我沒勇氣 所以很想討厭你
愛怎沒有限期 如你說曾經在意 會讓我後悔太過壓抑
只能幻想甜蜜 我不能自己 讓我好好討厭你

沒有你的空氣 我要怎麼呼吸
享受我們之間幸福距離 心動的回憶

又係我個fd有一排成日唱既歌

咁TVB好聽嘅得嗰幾首啫

連東京都仲有大把既垃圾黎

不要再說了 暫時唔想同你相認

又話棄哂

屌茜青死耶撚

係耶撚就唔會拎禱文嚟玩啦

睇佢平時改d歌咁唔岩音都知佢係虔誠信徒

「楽しませてやるから
今日は俺から離れるんじゃねぇぞ」

絕望事實是無波的守屋卻扮美瑠

咁樣叫方便點人頭呀嘛 放心喎我又唔會同你爭食嘅

幾時有成首聽

交差點 赤で
追いついても
何にもできない 僕なのに
今朝はなぜ あんな向きになって
ペダル漕いだのだろう？
ふいに僕は目覚めてしまった
電流 走ったように
初めて 君に戀をした
ついに僕は目覚めてしまった
今までとは違うんだ
刺激的な君との出會い
ロマンスのスタート

依啲要交比腩青

又穢土轉生

唔知點解見到出面落雨就諗起佢

If we join forces we would set the world right
Imagine you and me girl, wouldn't it be tight?
I could be your love sensei
If you'd be my Atomic Karate
I split the atom with my high kick, Baby
I am a master 'cuz I practice daily in Atomic Karate

「Cut ! 做咩要跳喳喳呀? 打 ! 」

當年嘅朱茵真係好正

你爭唔到‼️

瞓咗無睇 今泉卒業未

有自信係好事嚟嘅

江華 阿舜

等你帶返鄉下

辛苦你#hoho
經手人who?

關我咩事

你老母就無

越夢越傷心

有無人可以話我知茜青幾時變到咁鹽濕

無咸濕過

欅坂只愛小林由依

青空とMARRY - ここにない足跡

長濱佢跌落渠 就連部單車都失去

極鄉下

🤦🏻‍♂️

如果條女有興趣實chur到起哂你底 冇興趣答句嗯咪算

又唔會話chur, 但至少對話上會自然地有得繼續,
同埋就算隔左陣唔搵都有話題可以開新對話傾計

落大雨嘅日子聽ゆいちゃんず嘅ボブディランは返さない真是好有Feel

禾知道真真是喜歡今泉的

8po
肯卒業讓個位畀京子未

平假 不了

重低音

短身矮腳嚟講佢叫幾正

條女鍾意泡菜嘢食 扣分

「一生 お守りしますよ」

?

二小姐

唔再用蝗語

鴨鴨

5000

魔力鴨

幾好聽

平假黎講
九尾=潮>重低音>其他wfc

ネルちゃんどこ

潮=林夏微=豹.jpg

原來佢平假架

呢段真係睇幾多次都笑出嚟

左糞右神

屌你老母出嚟隻揪

一生只愛泥膠😘

咁你cap得差仲要拍埋由依顯得佢塊面特別大

又play茜青

唔係我cap

同埋明明係啱啱好，唔係面大

呢舊糞我食得起‼️

躝啦屌你老母‼

Agger

成日想知 啲女無波學人著一字膊係咩心態

試下個領睇下緊唔緊

平青又屠毒撚

so mean

我頂你呀

依位手足係圖區污點

呢個世界總要有人企出黎講真話既。。。

是其是非其非

真話

圖區污點

躝

你躝過去ngt討論區未？

食食下文字燒有女客人入黎，指住張乃poster

女：あ！新内！うちの同級生

禾：

左上

你算什麼男人
算什麼男人
眼睜睜看她走卻不聞不問
是有多天真 就別再硬撐
期待你挽回你卻拱手讓人

你算什麼男人
算什麼男人
還愛著她卻不敢叫她再等
沒差 你再繼續認份
她會遇到更好的男人

禾連登福士蒼太

連登三槍

知唔知醜？

連登木村又串

茜青唔靚仔既話可以學邪骨咁做靚女

連登日村就有

sor❗️❗️

你話呢

【欅坂46】浴衣姿がたまらない！7/7発売『ヤングガンガン』守屋茜巻頭＆初ソロ表紙公開！巻末グラビアには佐藤詩織＆小林由依も登場！

【欅坂46】これは女子必見！7/20発売『non-no』9月号、菅井友香・守屋茜・志田愛佳・渡邉理佐による夏美肌ゼミ開講！

後日買本拎返旅館劣先

屌你老母

ons

呢樣真 多數係方丈班囝囝食肥秋女idol 男優好少會睇得上

唔關男優定乜 48班囡就手易食嘛

46其實都唔係話特別難

依到既手足就係成功既例子

7m就是成功的荔枝
成了大鳩主

食左人隻豬 搞到變肥豬

呢本幾時出牙

7/6発売

食Idol食着隻失心瘋

可以順便買埋本茜

搞搞下野無啦啦射beam都咪話唔過癮

我買！

唔准攞嚟做奇怪嘢

打飛機好奇怪咩

唔好諗到個個都好似你咁鹽濕啦

又屠

「你無撚嘢呀？！」

睇漫畫可以點奇怪法⁉️

不能只有我看到

點知你⁉

估1q題咋喎‼️

1點喇重唔瞓‼

唔知我下年返嚟 有無條女會好似西七咁等我呢

喂 屌你老母臭閪

你仲quote

同事成日flood我，終於忍唔住食左佢

仆街我睇緊啲乜

禾要加入學生會！

咁夜唔瞓睇啲咁嘢

君と出会い愛を知って やっと大事なこと分かったんだ
今日までどうやって 生きてきたかじゃない
次はどこへと 行きたいか強く願うこと
未来に続くのは ここにない足跡さ

「もう茜以外 愛せない
俺の最初で最後の彼女になってくれない?」

D打唔識用

Too much love will kill you
Just as sure as none at all
It'll drain the power that's in you
Make you plead and scream and crawl
And the pain will make you crazy
You're the victim of your crime
Too much love will kill you every time

489

你要扭開上面粒螺絲先咖高手 屋企有無100円呀

係D打唔識用啊

睇到忟忟地blog又無得留言咪到講 我的弱智女友

未棄?

咁愛過 唔多唔少總會有啲感情留低嘅
更何況佢又係我話遇過最完美嘅女人(自己標準)

我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀?
She gonna ham sup me ar 我咁俊俏廢撚事呀 show佢
我叫乜名講啦 Handsome Tom 仲幾不羈確實

喂 坐吓坐吓 有架o野 chock 吓chock吓泊埋o黎
博昅 柒頭佢咁核凸咪眼昅昅
我嬲o架 兩秒佢愛上我o既典雅
我即刻show muscle

佢兩眼裡o既靈魂 似告訴我我已迷魂她的心
我好無辜靚仔都係罪人? 鬼叫阿媽佢呀生個仔咁正

點呀屌你諗左去邊

叫下春都唔比=.=

呢個係意淫
叫春貼其他歌啦

有意淫咩

證據確鑿，重想抵賴‼

//我見佢對我抬頭 笑意淫淫發我姣呀?
She gonna ham sup me ar//

毒撚FF比女望啫

我條女

歌詞嘅嘢

貼埋呢個瞓
希望唔好又夢見福士蒼汰...

又幾時嘅事

未加推
淨好感

支持好女仔

第三張淫到

on9味多d 加隻手去嘟嘴

早晨！大家法不法國今泉是欅坂強推之恥？

又唱k

唱腩青ver.歌詞

睇數據係栗子

やがて 星が降る 星が降るころ
心ときめいて ときめいてくる
懐かしい出来事を忘れないでね

amazon❗️❗️

得short ver.

低分過上次

全國平均89.X

整體劇情麻麻但個ending真係拍得好凄美

上次唱佢好多歌都係全國平均8十幾 90，cls

比低分你咪啫係趕客

平青又屠我唱歌難聽。。。

我無首過mean

咩嚟

唱k避雨？

係
屌 我Fd去沖繩 好天到不得了

今泉矮腳狗 二單個樣比較順眼

完

我知道...今泉的

掛住人？

聽聞有廣東歌
是唔是真

腩狗唱過萬水千山總是情

屌晒你地老婆

唱過Beyond

舊到咁

部電話即刻低莊左十倍

海外で人気沸騰中

旅行落雨

送都唔用

終於肯停雨

汪阿姐

屌結果今餐又係食七仔🤦🏻‍♂️

我日日都食七仔

你食屎咋

how much 1 q

幾驚中雙花

上村呀

呢位mb好得‼️ 叫乜名‼️

真真二奶

n hand west

麻衣=老婆
由依=女朋友
莉菜=二奶

好想花花做我條女

返去搵臭G未

邊隻臭G

臭堀

臭堀系禾的

禾嚟

狗都唔屌

你係狗

突然諗起原來真真上46Show時已經係年幾前嘅事

無圖禾話禾上過白麻都得啦

京青好波

又關京青事

欺0夠我手足未

沒有你的時間 教我怎生存下去

沒有你的地方 教我怎一直等待

我說我要離開 你卻默不出聲

咁都關你事

看圖說故事啫

香香

温柔體貼嘅茜茜

不你老尾
躝啦 屌你老母
我頂你呀

不了❗️❗️

如果我話：「我奶 」

呢

你返去睇男人啦

假設性問題唔答

隻揪啦屌你老母

瘋了

老地方等緊你

返去睇丁家囝囝啦方丈

好學唔學。。。

一嗒砂糖一嗒屎
想睇玲香但唔想聽垃圾泡文

泡狗香

躝啦思覺丈

“抽到XX記住同佢講”
“有個手足係好遠好遠既地方好愛你”
嗯

玲香係個好女仔

櫻井翔禾條仔

【欅坂46】土生瑞穂にファミ通のお仕事！PSVRを付けて『バイオハザード7』を実況プレイ！(動画あり)

法國真真成日被四國班撚樣逼害

玩左三日總於有場PUBG贏到

加我玩未

左淫右糞

左禾條女

皮不笑 內肉也不笑

又想玩用條脷打結?

我同我七玩DUO

禾京子

支持好女仔!!!

支持短身矮腳!!!

嗱我指京子呀

我知道真真心中是喜歡___的

此人不愛今泉妹

京子大好き‼️

真真

正所謂「愛情同踢波一樣 都有分正選同後備」
而家最愛嘅短人唔係到, 所以份愛放左落第二個短人到

？？？

呢個emoji係專for茜茜架

咁我真係好肚餓嘛🤢

好想食好茜🤤

食櫻桃啦你😒
[img]

我架

Yuka: "Cherry, Akane or Me?"

食哂佢兩個對Cherry

我係平手

結果早餐都係食七仔

落機到宜家乜都未食

原來沒有你 做人相當痛楚🤕

咁你識佢之前肯定生不如死

有無第二張圖睇下😂

過嚟四国一齊食土未

「主席呀, 呢首歌唔易唱咖喎」

🤤
^
茜青專用

【速報】欅坂46「エキセントリック」MV新たな映像が解禁！平手友梨奈が髪をほどくシーンが格好良い！【Oha!4】

又飛

😅

欅坂46 『エキセントリック』

屌 坐緊巴士 隔離企咗個肥佬 好臭

sor!

Sor lor

她好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

套劇是咪下星期完?

【欅坂46】今泉佑唯パートの演出が泣ける。1つ席が空いてるシーンも【エキセントリック】

按錯

Og

已經唔知幫佢配咩對白好

佢愛我

女朋友日日同你出街都死老豆咁款係咩感受

年問下平青

愛係愛佢所有
連死老豆咁既樣都要愛

平青幾時畀返個ID蛋治

鍾意佢夠死老豆

有咩5會

勉強無幸福呀施主

エキセントリック=4單神曲

我愛妳

成日覺得啲c/w曲仲好聽過 主打個啲

語るなら未来を… 同 大人は信じてくれない

都幾好聽

重有禾由依嘅ゆいちゃんず啲歌

鬼叫我鍾意佢咩

中二病系列作 作詞果個有心病
首歌純聽melody係好型

你勉強佢所以死老豆咁款

無資格擁有

有二三推點對得住個名

我知道真真...

櫸有邊首唔中二

直線抽落用緊嗰個人到, 好嘢

ching hoball

你有咩

單推有獎咩

含砂射影

是喜歡由依的

二推佳佳
三推泥膠

京子留意下先

好似每五首得一首唔中二

利申單推由依

笑

人唔笑 TOM都吠

櫸單推由依

真真乃單推南

狗也不推

你笑腩狗狗也不如

屈夠me推腩未

做乜變反腩

收到風握完棄左

同真真一樣

收到風平守青都推腩

抵啦

駁唔到

此腩非上述的腩

成班食腩食濟

肚 腩

另有其腩?🤔

禾食齋 主打菜同梨

狩屋茜

準備隻抽未

㽵 䝅 㽒

以下開啟反彈網

狩字姓氏好普通

呢個好笑

屌你老母呀我

㽒青亂倫

隻抽未

男生瑞穗

茜野柒獺

那 我就唔再用㽒呢個字因為好難打

禾打撚到你以後冇手打字

好京京

閪野柒奶

禾wu cfu第一大弟子

食茜茜

屌牙 一黎就揸袋底

幽默

你想學呀？我教你呀

成班jm9🙄

手握茜

第一次知樂天中飛個email係點

今次又中咩

夏巡

勁到癲

撚屌肯笑未

希望真真唔好再意淫我打打‼️

皇天擊殺平青

成日咸濕禾打打‼️

平青又中

狗黎

中風‼️

收嗲啦你中兩場

矮妹🤤

明日7/7発売のBOMB8月号の見本誌をどどーんと公開!!表紙は欅坂46から渡邉理佐・渡辺梨加・守屋茜・志田愛佳の4人な爽やかなショット☆ ほかにも上村莉菜・長沢菜々香・小林由依・齋藤冬優花・土生瑞穂のグラビアも！

滯港窮撚表示 _ _ _ _ _ _

點解你地班友咁易中

普通夏巡少好多人抽 早幾年到公開發售都有位揀

俾月費

我場乃CON

班黃牛狗淆底唔敢抽咋

黃牛狗=社會敗類

買

駁唔到‼️

呢樣真‼️

タイムマシン乗って
二人が出会う前に行こう
君に話しかけずに
通り過ぎてしまおう

隻揪未

你個肩頭唔洗要了

是咪尾關黎

到時有茜茜同Risa幫禾按摩

睇緊Monitoring
條女幾靚

係時候改走中間啲字

搵泉泉幫真真按摩

🤤

明日発売のNo.14は欅坂46祭り！グラビアに守屋茜ちゃん、小林由依ちゃん、佐藤詩織ちゃんが登場☆ICカードステッカーと両面ポスターの豪華W付録も！

成個畫面好弱智

買‼️

多咗張守屋同佐藤Sticker

屌 係wor 要買了

買what

佢推佐藤咪要買

サトシ 不了

上面本咸豬

禾要張茜茜sticker呀 佐咩藤

究竟咩茜茜sticker呀講啲唔講啲

本咸書送茜茜八達通貼呀屌

真係沉船

哦~

咁你買一本咪得囉

聽晚拎茜茜啲咸豬嚟劣先

講個秘密比大家知 佢下次握抽左茜茜廿張

Why逼害

正牙🤤

屌你啦 16張炸

多一份支持 少一份意淫
本書重有小林㗎...

講樣野俾大家知 禾手足平仔佢轉推茜 抽左60張

收嗲啦你老母

嗰4張好大分別咩

由依不是用來丁的

欅板七仔

我就係想講本書重有你個小林，唔好丁呀

搵唔到友香臭sa個本

呢邊大把

個「你個」好似有啲多餘

九州大雨到好似食咗屎咁

呢邊矛雨

聽日有 無得坐船

好聽過平時講野把聲

懺悔？

放過大家啦!!你EMOJI爆PO算啦好嗎!!

又關茜青事

mb生日先幫

石森生日又唔幫

圖區都無人推